夾Netflix Family plan

招人夾Netflix Family plan, 有3個位
有意請TG: @nfp181220

想夾 仲有冇人

仲有冇位啊？

Hello 想問仲有無位？

有兩個位有意請留tg

我都想夾
仲有冇位？

有位有意留tg

想夾

加唔到